［FSG學吓Adam Silva有啲骨氣好唔好］ 曼聯 對 利物浦 3

Hi

Slow

仆街好似打錯人個名

Silver喎

係呀

開個新架啦屌

點解開po嗰啲人個個都咁柒

呢個打錯名，入下邊呢個